[置頂]明日三點半光復紅土 [海心公園遊行至黃埔站]

由海心公園遊行至黃埔站A出口，途經旭日街、崇安街、庇利街、紅磡道、民泰街。

舊PO：

海心公園距離地鐵站都幾遠

新路線啊

推呀

光復紅土！

Push

推

其實好近行紅磡道好快到

之前係黃埔碼頭去宋皇台公園

推~

好似話批左 有冇伏

光復紅土！！

推
between 海心公園點去？

想減少818人數

留係黃埔刺激本區消費啦

721 811
816今晚見 818到時見

因果由國，容港治己

姐係土瓜灣行工業區去黃埔 條路除左番放工靜撚過鬼

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

將軍澳人可以撘咩車到起點

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

住海心附近 咁行去黃埔站 其實10至15分鐘已經到

咩站？

796x 或105小巴

push

tko邊度？297 796x

想聽日拉大量人，嚇9你？
利申 兩日都去

黃埔站

推呀聽日熱下身，留力818

goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

有冇公海channel

屋企無巴士出土瓜灣既話其實可以黃埔地鐵原路行返轉頭
路程真係三兩個字only

幫推

大家記住和平!

我覺得聽日會瘋狂拉人 造成恐慌
目的令818 少d人出黎 大家小心

溫馨提示, 哩兩日, 頗多生面口黑衣陸哩(all ages, 囡囡都有)/公仔佬公仔妹/便衣，入去黃埔踩線 (無意侮辱大陸同胞但係土味係好難洗得甩的，克社會/狗更加……)

如果要到黃埔消費，請記緊
1. 留在有CCTV 地點
2. camera ready
3. be vigilant all the time
4. 可以嘅話無須堅持black bloc, 估計會星期六/日，會被對家濫用，黑衣又冇對特別記認，可能會有危
5. 由於上星期，黃埔保安阿頭被街坊狂插，出哂通告，狗係唔會在無邀請情況下進入私家路/商場平台。如果6厘/餓鬼/白社會打算入黎搞事，必定會黑衣+口罩，來擺香港示威者上枱……

Have a nice day in 黃埔 & welcome!

pish

Push

完全0人工廠區大馬路，又想TG 放題

好近

帶唔帶

有備無患

警犬要試吓顏色水炮車

我都係咁睇

九龍城有安全渡過

約20分鐘

起點變咗土瓜灣海心公園，附近冇地鐵站，但都有唔少巴士去到㗎
聽日紅土見

黃埔好撚多人講普通話 平時返學都聽得多

直行 轉左 直行 完

大家行完，吊完犬，走算

817 818

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

如果搭地鐵可以係旺角轉28m小巴坐到偉恆昌總站落或者係旺角坐6c/6f往九龍城碼頭方向落山道落

坐東西鐵既巴打可以坐到紅磡站轉21/5c/11k是旦一架坐到浙江街落

土瓜灣有好多巴士 應該好多區巴打都好容易黎到

都幾on9，坐地鐵黃埔站出，行去海心公園開始遊行，之後黃返去黃埔站終點

有關紅土 當地人有少少分享 如有錯漏歡迎補充指出

我認為地形上唔適合衝 太容易被包夾 前線手足喺現場判斷情況

土瓜灣較困獸鬥 冇商場冇地鐵 好多近嘅狗屋 土瓜灣得兩條路走 東九龍可由九龍灣來封 佛光街由何文田制高都係一封就冇

黃埔就好少少 起碼有黃埔新天地一系列商場 可以喺黃埔何文田紅磡搭地鐵走 也可以行過去紅磡往尖沙咀走

希望少少資訊幫到大家 都求大家唔好因為818當我地係condom 我地都好有需要光復充滿藥房同旅遊巴嘅紅土 see you tmr

要人！

擺到明係驚人搞九龍城警署

海心公園門口都幾多狗屎 大家小心

有無紅土tg group？

巴打如果早去到既話可以去海心公園附近既同順興大廈既民建聯琼琼辦事處參觀下 好近架咋

有冇路線圖？

好難唔帶

推推推

搭巴士行去海既方向
或者你行遊行路線由黃埔站去

如果有人係住港島區，想去紅土遊行，北角係有船搭去九龍城碼頭，可以再行去公園

其實成條遊行路都好多 平日多人放狗

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

聽日見

置頂

拜託大家唔好比理由狗狗放蛋(例如: 圍狗舍)。各位嘅情緒發洩，如引至狗蛋四處放，最終受害者/collateral damage 會係黃埔/紅磡區，無辜嘅老人家/小朋友啊！

前黃埔人

應該20mins行完？

聽日肯定有鬼搞大龍鳳想拖冧818
小心有鬼,千祈唔好被煽動

817，818見

聽日終於到我街坊裝落場

297 Better 落土瓜灣下路
796x有段路仔行

721 811

唔係行到宋王臺公園？？

係咪應該整個懶人包教區外人點去海心公園
不過除咗黃埔站行20分鐘應該得巴士紅van嗰啲
然後又要行去海邊先到公園
又無咩指示
大家都要靠googlemaps

咁短

811721

行大概15-20分鐘
或者紅磡站出面搭巴士喺土瓜灣落

呢個就堅係遠

必須置頂

調轉既話你都係on99行返去黃埔走

811

誠哥領土 狗隻不得內進

都係

聽日行完早d散
留力星期日塞爆維園

推！

行完去美食展

禁我寧願佢唔發不反對通知書
海心公園偏撚到......
土瓜灣上下路都冇得行

睇topic以為海洋公園行到黃埔

何文田站A1出會最快

痴線你睇下機場幾多人
聽日狗搞大獲左後日一定仲多人

光復紅土

或者101/111/106嗰堆？
106行下路喺浙江街or上鄉道落應該最近

Black boc is a must

呢個 moment 有得光明正大咁行算好架喇
遲d行都冇得行

黃埔出都得

297應該邊個站落？

成條路都唔關遊客事喎 點光復？
啲遊客喺土瓜灣道，炮仗街

其實突然收到不反對，就係想你地出黎勇武，然後818既人數就會減少

所以千期大局為重，星期日應該會有一家大細出黎，唔好嚇到佢地唔出黎，拜託拜託

點過黎起點好？

黃埔出快好多 行海邊又得個一兩條馬路
禮拜六又唔係多車

落山道/貴州街落都係walking distance到

一落樓就到海心
聽日見

紅土有無tg公海

你話工賊會無干預過打死我都唔信

落山道近海心正門多啲 一落車就係ok
直行賣衫個位轉左直行就係

如果係咁我會寧願喺紅磡/尖沙嘴/旺角轉巴士去
紅磡：5C 21 11k
尖嘴：5C
旺角：6C 6F
-
港島JJ可以搭106
-
應該上鄉道落過對面馬路向海方向行到尾就係公園

歡迎補充

我都想要

加一 聽日踢拖

咁又係如果如果行完黃埔有人繼續大頭行返轉頭，行上/下路幫手趕走啲大陸團就好上路嘉景花園，下路翔龍灣

推呀推
817 紅土遊行
818 維園起步

唔好何文田岀 又遠又斜路 外區人唔識行黃埔跟返遊行路線調轉行 四個字左右 唔想行既旺角搭28m總站落都得

帶頭

真正有問題係翔龍灣偉恆昌
如果反方向行咁空曠，要預左食煙

叫街坊

紅土有冇tg公海/channel

你岩 記錯左球景雲街球場個邊
落車行到見到Baleno轉左直行就到

It's cool but be reminded for what 6lays/ blues/ doggies might abuse the black boc thingy.

Dont deliver them their dreamed media appearances (e.g. "yellows are rioters")

庇利街都有遊客
成日都塞到成條行人路都係
民政出面條路就keep住有旅遊巴
沿路都好多19免稅朱古力店同唔知賣咩藥既藥房
不過重災區應該真係起點再前啲

九龍塘又一村有綠van

見到景雲仲易迷失個人 兩個公園黎
btw 聽日見

其實紅磡家維橋底都好多大陸團
賣珠寶之類 有面牆全部都貼哂啲旅行團貼紙 (好似係)

真係好快行完

其實仲有好多選擇
總之聽日見
818再出

係，勁撚多

旺角除左6c 6f可以搭小巴28m
港島可以去北角搭船去九龍城碼頭

你錯

巴打 好撚遠架 最好就去紅磡/旺角轉巴士

817 818

2/2A
可以落M記附近

可以喺紅磡站or黃埔站A出口搭26號小巴總站落
不過呢架小巴班次少又成日full
睇你好唔好彩
-
另一個選擇係黃埔站A出口外轉115巴士
九龍城碼頭方向 尾二個站落
-

有得搭車唔好行路留下力涼多陣冷氣先

直去黃埔算

教你點樣去土瓜灣 海心公園

116紅蘋果落車沿街市直插至見海

答得106不如去北角答船
106好耐都唔到

港島JJ去銅鑼灣/灣仔好多過海巴士選擇
一過紅磡 幾個站就到土瓜灣

海心正門斜對面平時已經一排旅遊巴
榮輝商場個邊賣藥賣朱古力
仲有樓上嘅酒樓食飯

屌個邊少去
原來個邊都有

港島巴絲 喺北角搭船
九龍城碼頭行5分鐘就到

或者所有去九龍城碼頭總站嘅巴士都得

或者黃埔站出 搭115

個邊多工廈 唔算太近民居
所以應該平時少人留意

迫爆紅土，屌你老母

聽日大家真和理非好嗎
總之要冷靜應對

P牌無推文效果

Pish

push！ 聽日見

明天見！

嘉景花園同翔龍灣下便真係日日泊哂旅遊巴

咁突發

或者出紅磡站去搭26號小巴喺總站落車

冷靜行事 對準政權 不做多餘的事

補
觀塘手足
11X:落山道
15號:鴻福街

新路線又偏僻又短唔再講
九龍城碼頭嗰邊啲重災區又skip左

聽日最好行完即走,如果勇武就開賭盤買大細
引對家出大醜=818 300萬人不是夢
鳩衝俾人清場=818和理非卻步

推上頂冇人提

屯門可以坐61x
觀塘 九龍灣 坐11b/5D/11X
沙田 馬鞍山 坐85/85a/85b/85x
大埔 75x
石硤尾 大角嘴 2E
青衣 41
荔景 45
美孚 深水埗 旺角 油麻地 6c/6f/2a
黃大仙 慈雲山5c/3b/11k
港島115/106/107/111/101/108/116/坐北角船

紅磡站可以轉5c/11K/21/26號小巴

打錯 應該係2e

因果由國
容港治己
義憤民誠
光復香港
時代革命

26有排等
11k 5c 21 任上

題外話: 土瓜灣無地鐵嘅區來講真係交通好方便

如果「海關舖士」係堅料，又如果8.17, 6lays/blues/doggies，完事後扮/潑勇武鳩衝，要點拆召？

光復香港，時代革命。

推呢個

唔該巴打

紅土係無地鐵，想發夢嘅巴打請注意安全

紅土馬路雖多，但橫街窄巷更多，極方便犬隊埋伏，請各位一定要保持警覺。

求求大家聽日要和理非
818食粥食飯睇聽日

土瓜灣其實仲有好多來往新界既長途路線
61X 屯門
85, 85A, 85B 沙田
85X 馬鞍山, 沙田第一城
75X 大埔

港島東除106仲有608

由新界來的朋友:坐港鐵到紅磡站, 坐5C,21,11K, 土瓜灣道, 定安大廈E座對出落車, 經貴洲街直去海皮方向,見到獻主會小學隔離就係海心公園
九龍東的朋友:11B九龍城碼頭落,經朗月街或偉景街去到工業區,見到獻主會小學就ok, 或者11X貴洲街落然後好似上面行去小學
明天見

推 721 811

Push push push
催淚彈I am ready!

係
不過呢排的確少左團
有時星期六日經過見到啲朱古力賣藥鋪閂晒
照計聽日啲舖一早知有遊行 應該都會閂晒
同埋唔會安排大陸團架喇
榮輝商場到時有機會會落閘 驚死人打爆佢啲玻璃

榮輝商場入面有老人活動中心 都係唔好搞啦

各位嚟吧，紅土黃埔街坊歡迎你

我們不是condom

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

置頂啦

推，本身我係主張谷818
但既然手足選揀左照去紅工就要全力谷晒
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

817 紅土見！ 818維園見

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

817紅土見
818維園見

屌!原來去馬頭圍咪好囉
依家要行去黃埔再番屋企

817 818見

小巴好快滿
6c 6f 坐到多d人

人手置頂

主要人群要即刻行開孤立佢地
全世界要有共識一次,邊個衝邊個係鬼
呢句野好難聽但for聽日有用

P牌出沒注意

for 817 818

係咪我唔覺意督爆咗，某非P牌真身係狗/藍絲鬼？
係嘅話，我道歉，不過，某非P牌真身係狗/藍絲鬼死全家呀嗱！

人呢 幾個post正評都唔過千

Thx

行兩次

721
811

推 人手置頂

萬事小心

巴士 2E 3B 5C 5D 6C 6F 11K 12A
41 45 75X 85 85B 85X 106 106P 115

817 教育界遊行
817 光復紅土
818 維園見

817 紅土
818 維園

光復香港
時代革命
五大訴求
不撤不散

818

聽講黃埔花園行海皮好快都尖咀

唔好勇武 和理非一日

818 2點 維園見
大家一定要出！

各位手足聽日見

推阿屌

到時見

817
818

光復紅土 還我靜土

紅土居民 唔係condom

而家都上唔到熱門

推817 818

推 817 818

明明聽日行都無置頂
推撚爆佢！！！！

[置頂]今日三點半光復紅土 [海心公園遊行至黃埔站]

我心算大約 2k 好近

推爆你

大家一陣見

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

818維園見

I want you

冇話on唔on9咁 元朗果次其實差唔多

講多句黑社會死全家

因果由國 容港治己 義憤民誠

今日求求黑社會出黎,唔係我地就上黎搵你

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野

推
［重要］大家睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

光

復

香

港

時

代

革

命

光復香港 光復紅土

唔出唔係人

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

無取消